全盛時期既我根本係頂級左翼

不服來辯

Fantasic Four

不射男

咁又十年…

四個入邊得返法比仲係強隊踢
但都已經係後備
阿狗仲係咁7
我仲係咁廢

張圖得番雲加了

我屌你牙
我主力組織 串連 盤扭
出名膠水腳 速度高技術好
又踢極都唔跌 又少傷
輕鬆帶入小禁區
射波前鋒做啦

Ibe都勁過你

應射唔射

講都講個好d 丫
我係呢個年代出道既話
起碼迪布尼果隻級數

去巴塞浪費青春

我主力傳帶 盤扭 創造機會 比波
但要射都會射的

好多人記得我

呢條中場線 居然一個冠軍都拎唔到
究竟仲有無天理？

屌偶像黎
雙槍不射男

我做錯左
一子錯

德甲過人王

0708人腳真係好好（正選）

我=奧米加
皮里斯=戰鬥暴龍
沙皇=機械暴龍
拿斯利=暴龍

伊禾比=亞古獸之前果隻唔知乜鳩

between咪再話我不射男

魯營不射男

個陣winning master league 一定搵佢孖卡卡打兩翼
兩隻超究極

同謝雲奴差不多

已經見到我射波同入波
咪再屈

你用屎眼睇波？

我07年打狗

想當年winning隊波一定有你

無錢買後備替補
路斯基尹佩斯又易傷
度度

鍾意史特加時嘅你多啲

轉會即柒晒

我覺得同卡啦蘇一樣都好正

偶像
古治食撚屎

4人中場抗衡到5人中場
個陣真心覺得勁

機械暴龍獸

不射難

艾迪巴約如果唔係咁撚敗家
40球都有得入

肯定屌打而家呢代阿狗

一撚定係12碼黎
我d利狗 fd都咁話

而家都唔知踢緊乜鳩

分分鍾得仆街仔個隊都屌打依家個隊

25

季初先j到防線穩固中場雄厚前鋒fit到漏 宜家又賤過袋底泥

年年都係咁架啦

條撚頭都on9
法比場場世界級長傳放到落佢腳
佢場場9射
屌拿星留佢唔留法明尼同我 雲加

一定猜撚到而家果隊波皮都拎唔到
奧燒比法米尼凍結
好似佢mark 卡卡咁mark 佢

果陣中場咁勁 用歐偉倫可能都入到10球

你都識講季初j
而家係屌既時間嘛
遲d 先j

希比不聽警告頹然承代價 ～～～

果陣我見到有隊形 知道踢緊乜
又熱血
係某d 位置質素唔夠姐
屌而家果隊又山狗又奧燒又夏卡又大梅又高斯尼施治
後備又夠人
反而踢到on99 咁

你好好打咩？你係咪好好打先？

hi
雲加後期用謝雲奴唔用你我真係唔知佢做乜鳩
對車用你打中鋒用人鬥頂 對面泰利卡希爾
between你打10號攻中好好j

果頭係12碼
入到4強果隊係阿
唔係利

遙遠的他 不可以再歸家

可惜去錯咗疤狗

唔走再買拿斯利/艾沙雲就真係正

當年雲佩斯仲係一舊屎黎
黃金中場+覺醒雲佩斯既話

法比係咁助攻
佢係咁入波

可惜

雲佩斯
拿斯利/沙皇 我 路jj
法比 法米尼

後備:
賓狗/度度
三個攻中是但一個打 牛奶 禾狗
基拔圖施華 桑治

我鍾意法比打上一格
卡蘇拿打中場
有你同路jj唔洗要拿斯利沙皇啦

後備唔勁咪又變劇本

要埋啦，還掂點都會傷

拿斯利沙邊個肯做後備
曼城咁高人工就話姐

最on9係去左阿記

輪換姐
而且路jj同rvp又玻璃
個陣都係推希比上前

我既肌肉簡直係完美

Fantastic four

如果個年度度冇傷

好撚屈

用伊保打右翼

咁應該去邊

不射男
cesc
rosicky
flamini

美好的當年

好喇我應射則射 應傳則傳

尹佩斯踢半季又收咧
我預左 佢不嬲係咁
但我無諗過度度踢得咁好
更無諗過佢會斷腳

我無諗過阿仙奴會排英超榜首lead 5分
坐20幾星期榜首
更無諗過最後第二都無得第三

我到而家都懷念你地4個

做咩走去巴塞

我都好懷念
而家果班奧燒 夏卡 高基連真係得啖笑
三個都有質素 前兩個高價買球星添
但一個隱形 一個紅牌 一個今季跌晒
卡蘇實而不華又傷

當時巴塞太勁
阿又無雄心
我前排返英超 自己都有講後悔

ozil 今季真係食屎

我fifa ml 賣撚埋佢

邊位負評呀

雲加眼中佢踢得好好的
條友而家用屎眼睇人用人

我鍾意佢打右閘幫你overlap
由其歐聯勁到癲
你hold波引兩三個圍你
交個直線佢又開turbo爆一段

當年

但後來用左沙格拿打右閘
佢防守好 助攻就

以前有希比條中場線真係好勁
係防中位差少少

全盛法叔好勁喎，無限體力
雖然唔係一線球星者

M痛住黎踢？

離開德甲最戇鳩

大屎忽

當年仲細 已經係阿迷
不過都係唔明點解要賣希比
另一個係reyes

hleb 自己想走，老實講，巴塞喎。明嘅。

reyes 係思鄉病，焗賣。